建議民間記者會讀VER.2宣言補鑊

最少你地係著晒FULL GEAR出場,形象正面
唔會比全世界覺得係由恐怖份子讀宣言

VER.1
低清直播畫質+恐怖份子裝束

VER.2
高清直播畫質+正義聯盟裝束

撥亂反正,唔該

推到民間記者會義士睇到
傳統外媒文字傳播VER.1宣言內容唔緊要
最撚重要既係新興網媒一撚定要畫面傳播VER.2宣言內容
著返平時記者會著既FULL GEAR就得

注意:
補鑊民間記者會除左有手語譯者'
仲要疊馬
搵成班人著上FULL GEAR企係後面
再搵1~2個舉美國旗或者插返1~2支美國旗係記者會場地, 總之就係要係直播畫面見到美國旗

唯一機會, 撥亂反正
搞死左條向外國打救戰線真係冚港剷, 含得撚

記住你地係要向世界展示勇氣既一面
唔係要向世界展示恐怖既一面
成立獨狼小隊搞革命玩暗殺一D都唔恐怖
但係你著撚到成個恐怖份子咁, 行出街,咩都唔撚做,正常人都覺得超級恐怖

好似呢條片咁, 你睇完覺得好撚好笑
其實條片就反映左白人係幾咁憎恨或怕恐怖份子
就算你唔撚係恐怖份子
你著撚到恐怖份子咁款讀宣言, 你份宣言寫撚到神級都撚用

Pish

琴日我一開始係覺得似係搵緊一個中東佬讀宣言, 覺得個FEEL好撚怪
之後過冇幾耐就聯想到係由恐怖份子讀宣言,毛管都戙撚埋

冇形既民意你可以唔理(, 但係有形既包裝你都要顧架屌晒你地班友, 你戴多頂安全帽,單車帽,CAP帽,掃走恐怖份子味有幾撚難呀
反省下啦仆街